（跪求）推比受傷手足睇！推比受傷手足睇！推比受傷手足睇！

#熱血義診

由7月底起，特別是國務院記招正式宣告香港進入「警察政府」後，警方使用的暴力及武器鎮壓越趨嚴重，有示威者接連吸入催淚煙患上呼吸道問題，甚至有議員表示肺部感到不適。

有一些熱心醫護人員聯絡本人，希望可以提供義務醫療協助，分別有：

1. 中醫診治（中醫師特別強調，累積吸入催淚煙，需要中醫調理幫助排毒，從中醫角度，這才能治本，不用登記及記錄）

2. 物理治療（物理治療師表示，受傷的義士（主要是關節受傷）可以尋求協助，亦備有便攜的治療器材可供外展使用；主治筋骨傷、甩骱、撞傷，識做都做，不用登記及記錄）

3. 西醫門診

4. 心理輔導（精神科專科）

如有需要，請與天水圍逸澤社區主任黃頴思（電話：9547-5825）聯絡。

香港眾人平安。

鄭松泰

推

[研究，文長]關於過期催淚彈&義士起大量水泡一說

和理非入一入來唔該
［借acc][純建議] 8月24日 全港罷買日 搞「靜」香港

推

幫推

tg自己出文宣啦